\beginsong{Fuori}[by={B. Rosset -- M. Vecchi -- L. Zannoni -- G. Carletti}]

\beginverse*\nolyrics
\[G  | G | G C | C]\rep2
\musicnote{Ripetere alla fine}
\endverse

\beginverse
\[G]Fuori, dicono che siam fuori
\chordsoff
non siamo più buoni a niente
\chordson
nem\[C]meno a lavo\[G]rare.\smallskip
\chordsoff
Fuori, dicono che siam fuori
sopra una vetrina
ci vogliono impolverare.\medskip
\chordson
\[D]Ma sentiamo ancora la \[C]voglia
di un vento che \[G]cambia pelle
di ve\[D]dere crescere il \[C]sole
di\[C-]fendere un idea che \[G]nasce
por\[F]tare nuova emo\[C]zione
possiamo anche ur\[D]lare.
\endverse

\beginverse\chordsoff
Fuori, dicono che siam fuori
non siamo buoni a niente
nemmeno di pensare.\smallskip
Fuori, dicono che siam fuori
per poco che andiamo avanti
ci tolgono anche i sogni.\medskip
\chordson
\[D]Ma sentiamo ancora la \[C]voglia
di cogliere un \[G]senso nel fare
di sfi\[F]dare ancora il de\[C]stino
e che carte gio\[D]care.
\endverse

\beginchorus
E \[G]noi,
\[D] noi che non ci arren\[E-]diamo mai
\[D] noi che non ci sen\[C]tiamo di stare lon\[C-]tano
lontano dai \[D]guai.
\endchorus
\beginchorus\chordsoff
E noi,
noi che non ci vendiamo mai
siamo nati col gusto di essere contro
a chi sceglie per noi.
\endchorus

\musicnote{Ripetere intro}

\chordsoff
\beginverse
Fuori, dicono che siam fuori
che è ora di abbandonare
ci dicono di lasciare.\smallskip
Fuori, dicono che siam fuori
e che siamo stanchi
anche di andare avanti.\medskip
Ma facciamo ancora rumore
se in ballo c'è in gioco l'amore
e danziamo di nuovo col tempo
vogliamo vedere.
\endverse

\textnote{Doppio rit.}
\beginverse*
E fuori, dicono che siam fuori.
Fuori, dicono che siam fuori.
\endverse

\endsong
